太子站要追究到底！ ！ ！ ！

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

交出cctv

追究到底

追究呀
其實落地宣傳啦 貼文宣派傳單
905 天水圍人鏈 907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈